你以為好多人會譴責私了？

你以為今次打得咁爽，會有好多藍絲譴責？

根本唔會有，因為佢地覺得平時手足都係咁打鳩黑警

要知道班藍絲最鍾意打落水狗、睇人仆街。
今朝廢老睇完新聞畫面仲笑鳩黑警廢；西灣河冇還過擊之下俾個交通警開槍，佢地會笑個手足。

唔洗理班藍絲，風向邊邊吹就擺邊擺
佢地只會依附強權

我公司班藍C話，肯定唔係警黎既，邊有咁屎架，俾人打幾下就爆曬，仲要走人

明報呢啲黃藍參半facebook page
都有9成留言係恥笑隻狗比人打到爆缸

本人強烈譴責手足私了得太輕手
唔完美，須改善
否則會輸民意

好肯定D藍c最鐘意見血